# Описание
Финальное задание марафона на закрепление материала.

# Задание
1. На базе ранее реализованного проекта реализовать экран с таблицей для избранных
статей. Добавить экран с таблицей в навигацию по TabBarController. На ранее
созданном экране детальной информации стоит добавить кнопку, при нажатии на которую
статья попадает в избранное на экране. При нажатии на нее статья пропадает из
общего списка и попадает на ранее добавленный экран для избранных статей. Этот
экран и статьи на нем должны быть видны даже при повторном запуске приложения, а
также при полном отсутствии интернета.

# Важное
Чтобы программа работала и успешно получала данные с сервера необходимо задать в
классе URLMaker в методе makeURL дефолтное значение для параметра apikey, являющегося
ключом для [API](https://developer.nytimes.com/docs/most-popular-product/1/overview).

# Примеры работы
Ниже представлен пример отображения вкладки "All articles".
![alt text](images/net.png)

Ниже представлен пример отображения вкладки "Favourites".
![alt text](images/stored.png)

Ниже представлен пример отображения статьи при выборе во вкладке "All articles".
![alt text](images/article_net.png)

Ниже представлен пример отображения статьи при выборе во вкладке "Favourites".
![alt text](images/article_favourites.png)
